自由係咁解讀嘅

the condition or right of being able or allowed to do, say, think, etc. whatever you want to, without being controlled or limited

支那港共政府成日話香港人依然擁有"自由"，但係又唔係絕對 ???

支那港共是咪應該唔好再用"自由"呢個term呢?

或者改成"黨由" "政由" "鞋由"丫，會唔會正確一啲?

佢係想話 自由即奴役

自我制約的自由=自由,唔係我哋一般諗liberty嗰個自由